POPO咁怕死, 想解散警隊好易

POPO咁怕死, 想解散警隊好易

炸死幾隻狗, 應該大把人辭職

槍對炸彈係冇用

不過到時可能出老解

我好期待菠蘿

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭

好驚有人用沙林毒氣大量滅曱甴呀，千祈唔好呀